有無人可以同我講野

所有人都去左Happy Friday

do

Hi hi hi#give#do g

成班癲佬

好過自己同自己講野

我成日咁做

你先係癲佬

詩姐

矮妹

做咩 想講咩

暗戀咗你好耐

野野野

我都係

你們騎劫我

咪講緊野囉

同我講呀

我

Ok

今日第一次比人秒
我愛上你了

I am gay

咁不了
But i love it

Nancy ?

上面個Nancy
下面個Luda

花心

男人正常?

正常掛

鐘意邊個男星

無

個波點接呀大佬

咁真係無嘛
過左追星既年齡

咩年代
e家見唔少阿叔追女團

阿叔毒撚追男團

你?

不了

差不多瞓

阿叔毒撚點會追男團